何韻詩：香港人，唔好麻木啊，求吓大家一齊嚟救人啦。

佢出左去未？

我就出撚左

現實係大部分香港人已經係OFFICE

問題係去邊呀，個撚個叫人出嚟，又唔講邊個地方，點撚聚人呀，咁樣呼籲同鳩叫有乜分別

出黎啊！！

呢條搞基既臭閪淨係識講 唔通佢又會全副武裝衝陣入去救人咩

死tb係咁上下

同連登仔一樣網上叫人出就夠架啦
比人拉，不了

收嗲喇

起碼佢用緊佢嘅號召力叫人
你係度鬧緊同路人

推

比建議啦 得個講

五毛又知佢無出去嘅？

咁你呢？

人地嬌身肉貴，要留返條命 打國際戰線 到處演講

希望各手足放下成見，救命要緊

五毛認同

零成本+拎哂光環
理撚得你

十點正 漆咸道北

Push

和平大遊行影幾張相，接受下記者訪問
抗爭英雄

咁你出左未吖 五毛失敗撚
出邊日日打仗你就開AVpost
善用起底

成個po咁撚多5 毛

呢個post 都幾撚多五毛

每個人盡做。
多多少少都好

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

琴日發夢佐敦見到佢行過

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

只少佢有號召力既.....

上面一堆五毛，快手block左佢地

咁都有得分化

嗰條五毛嚟咋

好過你條垃圾先，人地都叫公眾人物，發聲號召力唔係力？

佢做左幾多你又知唔知⋯

收皮啦分化撚，
玩左咁多個月仲未清楚你地玩咩

民陣泛民快d吹雞和理非反包圍啦

樓上班5毛收皮啦！！！！

洗唔洗除晒gear自拍打卡post上fb證明俾你睇
收皮啦五毛

求吓你地救人，聚吓人毛

五毛最近係咪加人工？
咁勤力玩分化？

我想出啊 去邊先得架 禽晚俾人叫去東隧 去到小貓三四隻

五毛on lun 9
入黎推post啦屌

佢係邊到啊 隔住個mon 係加拿大講？
唔好同我講佢做左幾多

只少 佢做所有野 都係好安全 唔會被自殺 唔會被捕

出咗同你講咩

連登比哂5毛入哂黎架啦
真手足都出哂去幫手

做咩今日連登咁多五毛同狗
仲要有多人都帶風向覺得玩完

出嚟都唔係問題救人點救？我出到嚟你比槍我地先有得救架，出嚟鳩叫救人救人就救到人

自己做緊同樣既野

佢喺香港？
如果喺香港，星期六個同志遊行會唔去？

點撚救呀 政治巨星

後生戴個口罩出黎尖沙咀，黑警即逗你啦

死撚開啦，我見唔到佢有上過前線囉，唔好係到抽水啦

各區開花

要詳細攻略丫,
LUNCH做D咩?

佢又去左邊？

含撚啦你 分化撚

佢出左未 有冇可能搵佢帶頭

佢有去喎

其實應該好似大遊行咁比個時間
要最多人一定係七點

個post分化五毛多到

佢不嬲有發夢，唔洗向你交代

講左和勇不割席，而家何韻詩做和你地唔知和定勇定鍵盤戰士吊佢？

push

你做咗啲咩有資格話人？
仲要人身攻擊，呢啲所謂同路人？
不了

垃圾

佢都係冷氣軍師

你係唔係入面？
Poly入面一個tb都冇？
你除咗識分化仲有咩作為？

講撚中晒

陳雲fans 憎撚到佢死
唔啱聽就5毛？

你睇返事實

之前咁多個月 你哋打生打死 佢都係外國呀

比一個聚到人既時間啦

仲未見到佢

港豬最小要等到lunch time先出啦

人地尋晚出撚左去啦
你班五毛收皮啦

睇完呢個post啲回覆開始明點解d歌手唔表態

駁唔到

油尖旺區
人多自會能相見

佢有去，冇出post姐

係何文田見到佢吖dllm

好多次前排都影到佢啦
都唔知仲屌咩
佢做既比大部分香港人都多了

現實五毛吹緊失敗風
因為佢地好驚612重現

出去唔係問題，點樣救先係問題

推啊

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我成日喺live見到佢

我認得你
連續幾個分化po都見到你呀sir

表唔表態都要比人鬧

lihkg已經好多人出
對比出面冇lihkg既 90%都返晒工啦

係呀,引左好多出來

Block晒佢地,唔使煩.

繼續聚人，2點鐘九龍遊行
彌敦道起步
終點理工大學

班狗講明唔強攻
我地唔駛太心急變送頭

連登仔都幾搞笑
出聲叫人幫拖話人拎光環仲人身攻擊
唔出聲又屌人中立撚港豬奶共
咁你地到底想點
不如話佢為錢而發聲算啦
利申 唔係hocc fans

出

你有冇加拿大護照？
佢就有啦。

去呀

前612 hocc追擊手

呢一刻出撚左先講

Let’s go go go and safe these student please... this is not the time to debate but do anything you can to help them

收爹啦P牌狗

何小姐有冇出黎裝修？有冇去中大理大幫手？

叫人幫佢準備血饅頭？
佢出黎一齊叫啦

真係好，一個post block 咗好多五毛狗

屌你老母 人哋用緊自己嘅影響力 你屌乜柒

我有合理懷疑佢就係黑警強姦犯

因為大家都係自私撚等人做

如果佢都叫臭西咁香港剩番個班偽人叫咩

正常人
佢比人封殺無野撈先搞抗爭r撈
佢同杜狗都承認左如果有人搵佢地返大陸工作會照去
好似係

07:49 其實佢內心好撚恨賺人仔架佢

HOCC 請 call 晒所有民主黨到現場救人同做直播推向全世界

佢同鄧小華出咗去啦屌你老母問問問分化撚

睇ig啦垃圾on99咁 訓醒未

唔止要講救人，仲要講點救

其實就唔知，HOCC就出左去囉